若果每次遊行對狗都放國歌，前進，前進會點？

國歌+毛語錄
習種想搞文革，我哋幫佢搞